跳閘仆街 如何不失霸氣？

頭先喺某站跳出 點知仆街
feel到好多人望住 真係好柒
下次有同樣情況應如何處理？

唔洗怕
肯跳已型到仆街

跳過姓閘 就係贏嘅第一步

Btw 做多啲運動啦

本身後面學生妹應該出曬水的
而家佢哋笑到標眼水

呢鑊老貓燒鬚

頭也不回

頭也不回地走